各位睇緊Live嘅連登仔，其實我想解釋下「手段」同「目的」

希望各位可以聽我講幾句
其實每次遊行，一到入夜，
就會多咗好多指責post
例如：

身為一個廿幾歲年輕人，
其實每次上完前線翻黎睇到啲指責post
真係好失士氣，見到好多正評甚至覺得被割蓆
但係我好明白一樣野，唔計三毛，
大部分人（上年紀嘅人）都係咁諗野：

「要有個目的，然後去用手段去達成」
例如612，立法會要開會，
所以衝擊係係為咗阻止佢開會

但係一但唔係根據呢個邏輯，
就會有人出黎（上左年紀嘅人）指責：
「其實有乜目的？做乜乜乜仲好啦」
例如71衝立會，其實連登當晚都係指責多
覺得「又冇人係裡面，衝黎做乜」

我有同前線嘅學生討論過，
其實而家大部分年青人都係呢個邏輯
「我嘅目的，就係我嘅手段」
其實有呢種諗法原因係源於政府無視，
冷處理所有和理非遊行，
無論你做乜，
都見唔到有任何手段係達成到目的
而大家最終都係想有五大訴求
所以好多示威者（年輕果批）都覺得要整啲野
俾政府睇到，「我地升級緊行動，請你盡快處理」

所以問題就係到：
點解要縱火？因為要縱火
點解要塞紅隧？因為要塞紅隧
點解要衝立會？因為要衝立會

人大個左，好多野都要計成本效益，
諗下點先可以最快達成到目的
但而家其實好多人諗法都轉左
覺得要搞啲野出黎
俾人睇到年青人有不滿

我地可以做嘅，就係盡量理解班學生
你可以作千萬個理由去目的化佢地嘅行動
符合翻自己嘅思考方式
但不妨理解下佢地嘅思考方式
俾多啲意見，唔好成日指責
記住我地係同一路人

文太長，預左冇乜人睇，盡量推下post
有緣人即管看看

光復香港，時化革命

得閒睇下囉

做乜執晒劉細良口水尾

有改善空間你可以提出
唔好用啲指責嘅口敏
「冇用」「又消耗民意」
老實講句示威就係要有影響

如果你係上左年紀嘅人
我真係明你嘅思維，
覺得要有針對 有目的
但你可以了解佢地燒野就係佢地個目的
咪試下理解囉

有聽過佢講，我覺得可以再用文字宣傳下
唔想次次都係指責

本身我都覺要目的，但自從留守立法會嘅死士，同自殺嘅人出現。我就知道啲人係寧願犧牲都要持續住哩個運動。

當然，我都唔希望示威者有死傷或俾人拉。

我之前都係你講個D和理非咁諗。

不過後來改變左，因為如果每一步都如政府計算之中咁，呢場運動一早 game over ，政府就係一味唔回應，想好似當年雨傘咁令民心漸失，我地唔可以令暴政得逞。

我只求前線小心，唔好傷害到自己同無辜市民，其他任何所謂民生，阻人返工個D，根本到左今日，支持個批人唔會介意，唔支持個D，做乜都屌。

不過最好逐步升級，比D時間大多數人去適應每次既升級，唔好一下子去到太激

係 其實睇得耐都明
佢地諗野係好單純

其實唔單止和理非
前線果啲有時都係咁諗

你問題第一句，
都仲係用緊一個目的手段嘅思考方式

燒野嘅目的係燒野
塞隧道嘅目的係塞隧道
因為已經沒有對準政權嘅事可做
圍政總警總律政司禮賓府真係冇試過咩
佢地只可以用呢啲方式去宣洩不滿

你可以咁諗 係令到群眾有更多attention係呢件事上
亦都俾政府有更多attention係呢件事上

唉 俾啲包容啦

推下

呢場運動正正就係有咁多不確定因素
咁多不確定既行動
我地先可以行到呢一步

都係個句 做乜都唔割蓆

叫你係同路人就包容啲前線
你唔係嘅就死開啦

唔好割蓆
少啲指責
多啲善意意見

次次做完野都問佢地做黎做乜尻
我真係想問開Post個班做乜尻

希望大家唔好割蓆

不過我都係睇完笑下就算 唔做都做咗

大佬呀
你估共產黨d維穩費流既咩
呢d自己判斷

核彈都唔會話1句

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

除左毛軍，其實我知有好多上左年紀
出左社會嘅人都會有呢個思考方式
我只希望佢地可以理解下前線

我唯一會屌只係死勸都唔肯走嗰啲，至於手段=目的，我是認同的

支持巴打你

支持為香港付出既人

香港加油！

Yes 唔該大家恢復理性
劉細良同梁天琦都禁講
唔好比仇恨蓋過理性

你喺空曠地方玩火，我覺得情有可原
但如果用火波及到附近民居，傷害無辜市民，我絕對唔可以接受

如果整到民居
我同你地道歉
但希望大家明白政府冷處理
咩都唔做先有今日呢啲情況

推

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

pish

明天罷工！

咁警察道歉咗未

Agger

我同屋企人喺cwb啱啱差d俾行過個開laser既射到(好似後面有人想影相，然後有人叫唔好影，仲有人即刻開laser瞄人頭)，我都忍唔住大叫唔好亂用laser。cls大家明明同路人。麻煩大家提下身邊人啦。

Btw我都唔係上年紀既人，但手段同目的點可能一樣，不如承認未諗到好過

其實曾偉雄有一點好值得大家學習，就係點都撐自己友

你地無做錯.jpg

如果已經造成傷害，你嘅道歉有用嗎？
火唔係你哋想像中咁易控制，你塞路佔路向警署掟磚我都完全可以接受，因為無傷害無辜嘅人同對準政權，但咁近民居用火我就絕對唔可以接受，希望前線可以好好諗吓，係咪要冒傷害無辜市民嘅風險去達到你所講嘅手段